玻利維亞警察宣布叛變 並參與反政府示威

玻利維亞日前的總統大選被指舞弊，多個城市爆發示威，至少有3個城市的警察周五（8日）宣布叛變，並參與反政府示威，不再支持總統莫拉萊斯（Evo Morales）。莫拉萊斯於Twitter發文譴責叛變的警察，批評是破壞法規。

行政首都拉巴斯（La Paz）的警察周五與示威者一同遊行、握手及高叫反莫拉萊斯的口號，示威者對待警察的態度瞬間與前幾夜衝突時完全不同，有示威者圍着駐守總統府的警察高歌：「兄弟，警察，加入民眾一方。」

憲法司法首都蘇克雷（Sucre）和反對派陣營所在地聖克魯斯（Santa Cruz）的警察亦宣布仿效科恰班巴（Cochabamba）的警察叛變，聖克魯斯的警察穿上制服在警署屋頂揮動國旗。拉巴斯和東北部城市特立尼達（Trinidad）均有百多名示威者於警署外聚集，呼籲警察加入反政府行列。
反對派領袖Luis Fernando Camacho於Twitter發文表示，「我們的警察很偉大，感謝站在民眾的一方，願主保佑你。」莫拉萊斯於Twitter發文譴責警察叛變，批評是破壞法規，他呼籲民眾守護民主及憲法。

國防部長Javier Zavaleta表示，目前不會對叛變的警察採取軍事行動，亦不會派軍隊對付成千上萬上街的民眾。內政部長羅梅羅（Carlos Romero）在電視講話中說，正採取應對政變的策略，表示可展開對話，解決繼續升級的政治危機。

科恰班巴的反政府示威者周三（6日）與莫拉萊斯的支持者衝突，一名20歲學生死亡，為上月20日大選出現爭議並引發示威後，第三名於示威衝突中死亡的人。

警察周五與示威者一同遊行、握手及高叫反莫拉萊斯的口號，示威者對待警察的態度瞬間與前幾夜衝突時完全不同，有示威者圍着駐守總統府的警察高歌：「兄弟，警察，加入民眾一方。」

香港:唔使加入,打撚死你地咪得

羡慕

警甴：叛變無狗糧

[集中討論] 為周梓樂同學討回公道

反對派領袖Luis Fernando Camacho於Twitter發文表示，「我們的警察很偉大，感謝站在民眾的一方，願主保佑你。」

個人主觀香港示威者全世界最好
現實客觀香港警曱全世界最垃圾

唔好羨慕喇，冇我地份架喇

你岩

sad but true

話撚左香港個班仆街冚家剷死賤種黑警係全世界最撚邪惡嘅部隊

六四嘅北京駐軍殺唔落手要調兵
印尼示威軍隊加入示威者

黎巴嫩示威軍隊被迫出動有軍人喺現場流眼淚

再加埋而家呢單玻利維亞警察叛變

然後香港黑警要開香檳慶祝有香港人死

我地唔交稅就可以令警叛變

3個 = 警察叛變？

全世界都搞革命

文盲就番支那重讀小學啦支那豬

睇錯左，dllm , 死臭閪

佢呼有大台嘅

ＳＯＲＲＹ 香港人已經唔需要黑警

True

11 11

朝早要人

前線手足太善良，一啲道德價值觀束縛住香港人，就算私了都係輕傷，俾人打果位貼塊膠布聽日又可以返工。

可惜魔警太殘酷無人性，殺人強姦扑濕阿婆無惡不作

香港警察學歷低 智力低 EQ低

大多有精神病或心理變態 最少亦有社交障礙 人格障礙

即使係反送中運動開始前 都係最高風險嘅潛在罪犯

唔需要對佢地有任何期望

你知唔知警察啲工會每年收過億捐款

叛咩變
係棄暗投明

唔需要期望 唔需要羨慕
呢一世都唔會忘記黑警既所作所為

唔該打撚死個四眼仔

推

羨慕
香港popo幾時可以進步

邊個係莊閒都未分清

叫下口號應該會有警狗叛變

因為大家太溫柔令差佬覺得佢地大曬惡曬

1124香港選舉舞弊日

人地幾日就叛變
香港d狗幾個月仲虐打緊示威者
你地會原諒班狗嘛

香港警察都唔係香港人 點叫到佢地兄弟
香港警察不嬲係中國人

香港人，靠自己
香港啲狗唔撚係人，唔會救我地
因為狗人工高有權力做咩都無受制裁

唔好諗啦，係香港係無可能發生

人哋嘅警察係有良知先入去做，

香港果啲？

屌你老母，中學老師叫你：如果考警察面試，你要答因為薪高糧準，工作穩定

我想講，你啲仆街教畜，唔止害咗個學生，你害咗全香港嘅人啊？

唔教個學生正確價值觀，而因為佢將來嘅生活好啲而扭曲佢思想，食屎啦

如果步高sir仲在生一定都會

頻道:
公海:
九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

咪啦依家唔好企埋黎
唔同強姦殺人犯做隊友

呢啲咪人同狗既分別

唔洗叛 死撚哂得

全世界最垃圾

香港黑警會:我哋係正義

依家加入都唔想多受

借位置，請幫推
「請廣傳」關於X同學事件

你係咪掉轉左
係香港示威者特別廢又唔諗住推翻政府
其他國家嘅警察真係會怕俾人打到仆街，甚至政權倒台俾人清算

有保留啦
你話最善良就真
要郁手郁到而家呢個地步都花左五個月換返黎當然之前香港人都無幾何郁手郁腳過啦

別人國家的警察 VS 香港啲綠色曱甴暴徒
無架啦翻唔撚到轉頭架啦
黑警死全家啦屌你老母

然後再睇到香港個班狗
就覺得香港人好慘

之前叫佢哋有返良心，做返個好人嘅期限一早已經過咗。就算係佢哋滅共，都唔會原諒佢哋幾個月做嘅事。

對唔住，我唔想叫班殺人犯強姦犯做手足

香港警察 猶如垃圾

這在香港是難以想像的

，

玻利維亞人唔好用暴力呀！
會失去外國支持！
係呢，睇到呢單野嘅香港人打算點樣幫佢哋？

講個笑話：香港警甴

香港回不去了

香港警甴宣布效法解放軍殺自己人

叛變?
支持民眾叫叛變?
總統一定是對的?

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

叫佢地切腹就差唔多

想多啲人參與擺工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

華人真喺特別賤種

真係好少有咁正義既警察

真警察

其實連藍絲都改變唔到，改變警甴係咪更加難

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 全港三罷 早上七點 和你周圍塞

香港連南美嘅國家都不如

真正為人民服務既警察
香港曱察死全家

香港有解放軍頂住，黑警啲19 催淚彈，海綿彈即刻收皮，所以一開始已經無得揀叛變，持續黑化

我地嘅敵人係有13億人嘅共產黨 級數唔一樣

咪係, 玻利維亞自己圍內清理門戶, 我地面對既係自有人類歷史以來最精於操控人民同獨裁統治既中共政權, 完全唔同level

要佢地啲傳奇裝

人工高係根本，試下出一皮野糧俾佢哋，反枱反得快過我哋。

香港 popo 見到未？

加入時代革命一齊反政府啦

不了，警察不是同路人

別人的警察
香港只有警蛆

睇返香港啲垃圾狗，應該就無人地咁有良心同人性

中立撚：香港黑警都係打份工姐

唔洗諗
人地國家啲警察 受過教育 識得思考 有良知
香港嗰班 全部都唔成書 毅進仔 有牌爛仔 個個都有犯罪紀錄
根本被洗哂腦 真心覺得係示威者破壞 傷害狗隻
況且 佢哋咪又係為份糧

這些機會⋯

真心一問 有無政治學巴絲可以解釋下點解會叛變
係有啲咩因素令到佢哋咁
香港個啲癲到納粹咁款

這裡是香港

香港其中一個最大問題係警暴同濫權 佢地先唔會企我地依邊

香港警甴 無腦㗎

香港警甴 以為自己好撚正義

班狗有咁既智慧 勇氣就唔會搞成咁

期待其他紀律部門因為黑警而叛變

人地國家嘅警察，我地香港個 d 正垃圾

An alternate reality that we all dreamt about back in June.

It is too late now.

但人地警察冇強姦殺人，仲可以接受佢地加入，香港呢？就算叛變，你接受到隔離一齊同你同聲同氣叫口號嘅某警察可能強姦過16歲少女嗎？

可以見到香港警察係幾咁垃圾，正曱甴

試下狗隊人工得番萬8,佢地一定叛變！

係我就調轉槍頭做建國英雄
一定出晒名

It won’t happen in Hong Kong

香港真係大落後
人地智利打到落花流水
加泰都青出於藍
唉

人地係警察，我地果班叫皇軍

有良知同冇良知既分別

香港警甴真係世界級垃圾⋯⋯

算把啦
賤種支那血統
全世界最低等

永遠唔會發生喺香港警甴身上，完

香港警察唔會

至少佢哋知道如果叛變，之後就係打解放軍，唔係香港市民，升幾個lv又可能會死，我就唔信佢哋有種，打手無寸鐵嘅市民就叻

香港嗰啲算吧啦
有人唔做係要做支那賤種
仲要乘機去強姦人

真
佢地唔做狗既話
個社會都係比佢地搞亂

無我地份，香港只有黑警

叛變邊個出糧比佢？

自發行動] 極緊急 三罷民意調查

請forward埋俾身邊朋友 感謝

港共魔警一定唔會
OT fat fat

應承大家
叛變都唔好原諒佢哋

香港警甴比我地更快放下道德包袱
所以佢地敢無惡不作
我地係咪都係時候要放下底線

唉

除開3萬夠啲狗食幾耐

我相信就算今日班黑警全體叛變，都唔會加入到群眾，因為一投降就俾民眾打死晒

對唔住，警犬作孳太多
叛唔叛變都無減我既痛恨

先唔好話原唔原諒
香港果班係冇可能判變

其實睇返真係覺得好on9
你做得公務員都係想服務市民 政府有咩唔啱係應該加入市民推倒極權
但偏偏香港班黑警就為一個冷血政權賣命傷害自己人 你地唔係以為第時有機會拎咩大紫荊勳章吖嘛
以後有咩事都真係自己攞黎傻仔

香港班柒頭皮如果有心歸邊都一早歸左，唔好話叛變，如果佢地單單肯拒絕命令已經足以架空呢個暴政，你睇下班撚樣似乜？一班毫無原則毫無信念可言嘅烏合之眾

香港警曱? 殺人犯 強姦犯

外國點解好似冇藍絲呢種生物

吓，依家班黑警倒戈有用咩?
有啲野錯過左就係錯過左

Push

大把，你見識少姐

玻利維亞班真警察只係做返自己本身都係市民嘅責任

香港人要嘅係政府宣布叛變 並參與反警察示威

人地有骨氣幾撚多

推
其實做人定做狗係有得揀